有文創人話自己黃，但接受藍嘅UMagazine訪問，到底佢企邊邊？

有興趣先開名我冇邏輯思維

大把藍店都接受apple daily訪問啦
叫對家免費宣傳 我支持架